啲電動輪椅人真係痴線

啱啱見住有條友坐住電動輪椅係馬路中間行呆𠹌咗
平時當自己傷殘就大曬，唔出聲無端端撞人
衝咁快趕住投胎咁，當自己拓海？
應該立法整個電動輪椅speed limit

啲廢中廢老當全世界欠左佢咁

平時不嬲好有口德
但見親坐電動輪椅嘅人都唔會其他行人
比佢地碌過幾次腳，sorry都無句

有d 係純粹連行路都懶而買部黎代步。。。

一齊落地獄

盲精啞毒跛招積
返工有條輪椅佬惡撚過西

比佢哋碌過幾鑊
班仆街想搵同類

你知唔知有好多呢類人完全打橫黎揸
貼地少少好無

班撚屌個撚個以為揸緊林寶，波子，當正自己鏈緊F1緊，係行人路到橫沖直撞，屌佢哋老母

笑死，exactly係咁
佢地當私家車咁揸

商場見過幾架電動輪椅鬥快添

天能

政府應該設立輪椅時速限制，點解巴士、私家車同單車都有限制，反而呢啲載人工具無?真係當自己拓海玩輪椅賽車?撞親細路同阿伯阿婆咁點算?起碼大家無咁多爭議，可以有個更宜居香港

點惡

On9. 大把廢老行得企得玩電輪椅

有好多坐輪椅人係幫國安做野收情報架
坐係度全日MON 人流

有無咁痴線呀屌

發覺電動輪椅線燈起圍快過的士，到街尾先比的士爬返頭，係市區好屈機

見到架電輪椅可以載住兩三個細路我都有諗過下

希望你坐下，我想比你撞

以依家tesla發展方向 電動輪椅行160不是夢
自動駕駛

屌

快過白色私家車

電競輪椅

綠燈

明顯停左係度啦，on9

就係歧視 吹啊？ 屌你老母殘廢就咪學人出街阻住個地球轉

86已經到咗極限，係時候到我架fc發揮

你無得同我架輪椅鬥輪椅鬥輪椅鬥⋯

屌你，成隊車隊咁

睇樓主篇野 邊忽歧視
去驗下眼先啦

你知點解佢座輪椅拉

歧你老母 屌緊佢係馬路行阻住人呀on9仔
文盲就摺埋攔返入你老母閪到啦

全部司機減慢車速

同事俾電動輪椅碌腳掌 腳骨都碎埋

八達通機係扣鳩你錢喎

停？唔係白車慢行都快過佢咩

歧你老母視

傻鳩口德撚

當自己拓海

祝你全家都要坐輪椅

人地要湊三個都慘，之前教過個小朋友好曳，平時都係佢自己走。有次佢老豆坐電動輪椅黎接佢，佢都係企喺輪椅後面，之後都對個小朋友有耐性咗。

踩住break

有啲直頭個心態係覺得世界欠咗佢，佢對你做啲咩你都吹佢唔脹。

細個賣旗試過俾個坐輪椅嘅好無禮貌咁喝我過去買旗

條片倒轉播的

見過啲死閪人夠膽係馬路逆線行
屌佢老母大撚哂咩

死左膠死全家未？

樓主走先依到我幫你頂住

Hi口德邨居民

don't try to understand it
feel it

遲左啦，四眼仔屎忽已經開緊花

收皮啦屌你老母五毛狗

你見人身體傷殘就假設佢智力都傷殘而唔駛受正常智力都判斷到嘅安全做法所規限，你先係歧視。

方便走水貨
揾食啫 犯法呀

睇到好頭痛

對腳冇feel 點知碌過左你

輪椅佬正仆街

以為講緊揸Tesla個啲

傻鳩五毛

輪椅有冇棍波？

電動車啲人都癲啦

No Time For Caution

信不信由你
我親親眼見過有個本身坐電動輪椅既人無啦啦企起身check 個摩打

行人路飛車都見過
完全無視路人

抵玩過唧車

電動輪椅係幾多仆街
之前搭𨋢上到一層有個輪椅友要入
即刻大大聲屌走哂其他人要讓佢
然後成𨋢人真係死死氣走出去搭電梯

時間夾擊

真係好想屌呢類車手，唔係傷殘就大晒車親人都唔駛道歉同負責架屌你老母
定係心理唔平衡想故意傷人？

大把老人家係咁

其實因為電動輪椅本身比較重身同一般輪椅唔同，碌過人嘅時候嗰震動無咁大，所以可能真係佢地唔知道碌到人

好撚顛😂

Deja vu

I've just been in this place before

Higher on the street
And I know it's my time to go

Calling you and the search is mystery

Standing on my feet

It's so hard when I try to be me uoooh!

Sor我以為講緊tesla

唔理係咪老弱傷殘
所有大安旨意要人讓嘅全部都係冚家產來
應該直接死左佢

TENET場戲幾時有電動輪椅

輪椅出廠本身有限速，應該係d人改裝左
以我所知，香港電動輪椅唔可以上馬路，只可在行人路。規例有講要尊重其他道路使用者，但無時速限制。

落地獄啊，師兄

利申：想買，快比我link

所以佢坐輪椅唔係無原因

有啲的確係心理唔平衡咁
上次搭巴士見過一個，無啦啦屌鳩個司機
落左車之後都追架車去總站再屌

行人路係人多架啦
仲話鳩我地阻撚住佢條路咁
要快去馬路/落車行啦仆街

架白車識著咗P檔紅燈喎
你肯定唔識揸車

以為你講tesla

呢個都真實

前年前見過係地鐵，對面月台轉車，開閘一衝衝出去，見住有人要避佢

呢d一有咩事，一定有d唔知頭唔知路左膠幫口

係咪同架巴士鬥快

直頭要考牌

我試過俾啲電動輪椅碌過隻腳
差啲到我坐輪椅

有d 企到行唔到
有d 行到兩步唔行得耐
有d 行耐會痛
有d 完全企唔到
一唔行就好易肌肉萎縮，到時真係行唔到

人閪就點都仆街，癱咗都係咁。

依個手動仲癲

好鍾意同佢地講抵佢跛

電動輪椅撚其實好多都識行識走
跑得快過你都仲得

企起身都唔代表唔係行動不便姐
一部電動輪椅二萬蚊又要保養充電
香港閙市啲路又窄 多手動門 階梯又難搞
點會有人為左懶咁麻煩

垃圾左膠！
第一個沖出黎俾人屌

波台狗智商-50

未禁入黎以為講緊渣TESLA

CLS，我都俾條片fake咗，倒轉播變咗輪椅快過d車，笑撚死

笑到抖唔到氣

speed star!!!

唔抵得人地有錢買Tesla?

唔怪之得咁有Tenet feel

返厚德邨啦你

仆街，我唔想落地獄

屌我都睇咗好耐先明做緊乜
我哋係正向人視覺觀察緊成班逆向人

你真係未撚比嗰啲殘障狗撞過
覺得自己傷殘就大撚晒嗰啲
快撚啲死撚咗佢啦
都已經冇手冇腳㗎啦
仲要冇禮貌

試過比佢哋倒車轆過隻腳
然後條仆街發出一聲“唉！”
然後即刻向前逃走。
屌你老母轆兩次。

屌，笑到我震曬

BBT

對唔住 我真心笑左

咪撚就係囉
試過排隊搭巴士見到有個阿伯坐輪椅
所以讓佢先排先
轉過撚頭㗎巴士到咗嘅時候
即刻企起身抬起架輪椅上車
幾撚靈活
差啲忍唔住想問吓佢陣間有冇時間一齊踢波

你老尾要落地獄

以為樓主講telsa

唔知佢有冇考車牌坐輪椅之前

棍嘅話要無跛嗰啲先揸到
左手廁所棍，右手控制棒
左腳踏極力子，右腳踏油門

見過直情好似玩孖寶賽車咁

邊忽歧視？驗下腦啦仆街

仲要無限速cls

屌呢個po好地獄

到時咪同佢玩碰碰車囉

真 大條路有位唔行 係要行去你後面大叫借開 唔知咩心態 以為自己揸林寶

政府話係醫療輔助設備，唔計

正仆街嚟，自己想死就算，最衰累鳩埋人。

其實呢，
連登仔都係

Howard~

成日都見到輪椅飛車黨

試過推bb車俾輪椅撞

查下字典先啦歧視

屌 你個名『口賤反社會人士』

黑警都吹你唔脹

吊你, 仲要係依個post 放電動輪椅廣告

唔出奇，見過輪椅友成隊人約出車沙田行單車徑入大埔

再$2火車回程

咩都唔識就收聲啦

我寧願佢響馬路中間被車撞死
好過佢響行人路撞人

D賓賓會自己加塊木板俾自己企，騎馬咁撚個老嘢，仲要一開住factime

點解我完全睇唔明

Don't try to understand it. Feel it.

有啲仲要播勁大聲歌 真係飛車咁款

電動輪椅好多都係支那廠商賣
個濕鳩政府隻眼開隻眼閉
同埋電動輪椅本身用者要受過D醫生定治療師其本測試
唔係買番黎話渣就渣

真 戴左光環咁 大撚哂

歧你老母閪啊on9仔
你試下比佢撞完之後仲比返佢屌返你整到佢架車
膠都廢撚事比你呢啲道德撚

真tesla？

嗰架嘢無資助應該都幾貴
行得走得又有錢 買架車唔好?

啲人好撚鍾意話係你上開乜嘢網
佢先推薦啲咩俾你
屌佢老味臭閪
根本就係根據個po既主題係咩而推薦
成日俾人屈鳩我搵寂寞少婦

知唔知歧視嘅定義係咩？
唔知嘅話我建議你去Google一下
佢由頭到尾都淨係想講佢哋嘅行為
即使你唔係坐輪椅 你仲有啲唔啱嘅行為
人哋都會屌鳩你啦講乜撚嘢歧視

坐電動真係西D
反而坐普通輪椅就好有禮貌

踏電動滑板要拉要鎖，坐廢老椅一D事都無

路蘭靈感來源

冇錯 唔應該歧視傷殘
應該要歧視埋你呢啲腦殘

單車撚咪一撚樣，點解電動輪椅唔得？

依個輪椅搞尻我maeve要死十次

見過有兩個電輪撚係商場並排行
完全塞曬條路

當全世界欠左佢咁

我唔會歧視你架傷殘人士

試過朝早喺大圍轉車，成個月台勁多人企/行緊，有條電動輪椅佬嫌前面啲人行得慢（其實人哋正常速度，只係佢想快），抽頭出去開到勁撚快，當行緊反方向啲人冇到逼人彈開讓佢，如果人哋唔縮一定會俾佢撞落隻腳度，好似全世界欠咗佢咁，痴撚線

笑到傻

係 d傷殘以為自己傷殘就大曬 老撚馮要讓？正一仆街

仲要咁多正評 好多連登仔真係無批評性思維

推BB車，同電動輪椅
我行街見到呢兩類人一定會避開佢哋

好出奇咩 屋企對出有條4-500米都冇燈既大直路
車就時多時少
有幾次見過兩個電動輪椅車手鍊車

撐電動輪椅廢老果班口德撚一定無比人轆過，屌講起就嬲

風火輪同電板就要拉要鎖
輪椅飛車就規管都廢撚事 CLS

仆街

其實快到仆街果啲係唔係改裝架

去醫院d阿伯好燥底同無禮貌

我等車先遇到個電動輪椅嘅痴線婆，被害妄想，我落雨開遮都俾佢問候😓

howard

自動有佢老母把聲出現

琴日帶BB 去健康院打針個廢老要人讓俾佢直線行駛

佢掂撚到我打撚到佢手殘連制都按唔到

美國好多肥人係咁，香港遲早都會

認真，見過有個廢老坐電椅揸到去間鋪頭門口落哋行入鋪買嘢

法例無規定佢地一定用先
只係叫人優先俾佢地用
咁撚串叫佢等下架

淪落人？

我都好撚憎啲電競輪椅。無論多人定少人，室外定商場都係片撚住咁去。老撚馮咁，唔知以為係啲路人甲乙丙夾埋整撚跛佢。 真係抵坐，慢慢享受下啦

有時啲仆街真係抵屌
有次等lift 後面個輪椅阿伯係咁㩒掣「咇」我 仲用遮係咁篤我
明明全世界都排緊隊 佢就覺得自己殘疾大撚哂一定要排第一
入到lift又要用遮個底 即係平時用黎篤地板果粒的 用黎㩒lift
真係幫唔落

班輪椅撚成日黎醫院呃電叉

屌你老母又要落地獄

試過比人一尻碌落隻腳

我覺得殘奧要搞返個格林披治輪椅大賽

上少d鹹網啦

可能套戲都係見到條街有人咁先會拍，個呀伯揸到勁快

躝

我禁交叉禁到依家連個x都冇埋逼9我睇

人要惡過車，sky 哥哥黎

佢就好啦 唔洗行

cls, 污糟到

歧你老母

Howard!!!!!

Mr. Bean 行得太前

你架輪椅得快又點…咪又係上唔到樓梯

有無見過電動輪椅醉駕撚

真係碌到你就踢佢老母輪椅啦，記得偷地踢

真，成日見到唔知點解好快，快過單車

上個禮拜入元朗，見到兩個阿伯坐住架電動輪椅喺馬路鏈緊車，仲要喺前邊加咗個車呔，變咗三輪車

唔知電動輪椅係咪唔貴, 市面真係多左唔少人用, 同埋推盡個速真係幾快下, 同人跑起上黎差唔多

Howard玩霍金真係玩到出神入化

Speedstar車隊

其實遇過唔少電動輪椅係行人路都開到同單車一樣（有15-20km/hr)，普通人行路速度大概只有4-5km/hr，所以佢哋遇到行人路有人就應該減速

試過有一日落雨擔遮係行行人路避一避水氹，就差d 俾後面電動輪椅撞，仲被佢啤一啤就繼續加速走，我心諗落大雨又聽唔到你從後超車，難道我行人轉線都要睇後鏡打燈咩？而且隔離就有單車路，咁想「不想放大只想放大被放大」加速點解唔行單車路，真係吹脹

同D 單車撚一樣
行馬路時就話自己有路權
唔跟燈/牌時, 就話自己算行人,唔洗跟

佢屌你咩話你冇遮埋佢？

分分鐘快過私家車

見到呢啲嘢, 最好彈開, 否則隨時被佢撞斷腳

可能係體弱行唔到耐啫

想推全民電動輪椅大家每日玩碰碰車

可能人地係職業輪椅足球員

人地可能真係出唔到聲
Btw 撞人係唔啱

明顯一睇就知條片喺倒轉播啦戇鳩

有啲後面有企位
我都想出返架cow女
可以坐喺前面成個x教授咁
條女就企後面
牌又唔洗考又唔洗揾位泊

就算唔係電動輪椅人都好撚阻碇啦啲輪椅閪
繁忙時間返工放工又阻撚住搭巴士個輪椅企位
落車又要開晒路就佢 同班死廢老冇撚分別
莫講話班輪椅閪喺條街度成撚日轆到人
就算有人推住架輪椅都唔撚識睇路

返學時旁邊有間殘障人士協會, 班野成日連群結隊飛車咁, 屌
成間學校都直接叫佢地頭D黨

我經過等緊過馬路
佢係後面剷埋黎
差啲將我撞出馬路
最後我夾左係電動輪椅同個馬路個欄杆中間
整到對腳

個電動輪椅呀伯一句唔好意思都冇 倒車就走左
勁痛囉我

間椅勁快囉 根本就應該要考牌

痴鬼線

佢屌你話你把遮遮住咗，佢睇唔到有無車嚟？
利申：試過有次俾個輪椅撚咁鬧我

karma,
thats why they are on the wheelchair

條友後尾點

想問下積積埋埋咁多口德可以喺邊度換禮品？

係兒登笑下殘廢人種都要講口德

快過跑

好驚俾佢撞到

死殘廢仔 唔好出街啦你

印象中霍金好似有客串過

汽車上行人路個1/4級都feel到啦 電動輪椅唔知碌到人

好撚賤

好仆街

On9
香港無一架輪椅行到15km

反而香港人唔撚識行路嘅人多

佢哋就好啦，唔駛行有得坐

腳跛唔係冇原因

趁地淋啦屌你老母

cls 架

盲生

咪就係，電動輪椅都只不過出馬路衝紅燈一路屌周圍d人一路霸撚曬成條人行道姐，唔好歧視佢哋好唔好？

應該搞返個正式既落山比賽

你個仆街行路仆死都係抵撚死
½口德+C
積撚咗啦屌你老母
仆街死啦去

想買 有link
一齊落地獄

屌你 啲組織勁過哥狗
Tiki taka

“足”球？

hurt親你唔好意思呀殘廢仔

遲下樓主買張比你坐添呀

見過電動輪椅衝紅燈

點解輪椅唔駛考牌

懵撚
一個閪人唔會因為病左有事而變得唔閪
口德？

Dnlm, 我又要落地獄

真係有架

有無攞兩條鞭電鳩你先？

屋企附近成日見到有個阿叔揸電動輪椅
喺後面拖住架板車 上面擺張摺櫈俾佢老婆坐
電動輪椅有後排 仲可以載人

一係倒播一係拍片既人逆線行車？

點解無人po 呢個
另類痴線

屌你老母 你同班撚樣一齊坐啦

盧國強又稱，市面上的電動輪椅時速一般介乎6至10公里，部分設有調速波箱，但最新出廠的型號，時速已可達20公里，雖未超過本港公路時速50公里的限制，但亦相等於一個成年人「起勢踩單車」的速度，一旦發生碰撞或失去平衡，後果可大可小。他建議，電動輪椅出廠前安裝「限速裝置」，確保安全。

尊重啦

搞到我都心郁郁想買返架

入黎就係睇呢個留言

係咪拍緊搞笑節目

唔止廢老，總之輪椅人士好多都係咁

如果有巴絲返醫院仲大開眼界，我試過係條窄巷迎面見到有個輪椅客直衝埋嚟，佢無意欲去停，條走廊又長，好在咁啱隔離有間房開住比我暫避

認真，試過碌過，腳趾腫左，隻鞋凹左

係咪呢條嚟

呢啲死賤種好心快啲死撚左去啦

個司機同埋個電動輪椅賽車手有無帶氧氣罩？？

咁搞笑咩戲嚟？

成班on9 相對速度呀

Big bang theory

就係歧視呢d以為自己跛就大撚哂既死跛佬
對住仆街都要積口德？積完係咪可以唔洗返工

你咪其中一員

temporal pincer movement

睇左tenet你會覺得係順播

有聲

點解d老弱病殘要存在？

老弱病殘冇問題
但唔好用呢樣做擋箭牌要人老撚馮就你
至撚憎呢種以弱者自居橫行霸道既撚樣

幫佢㩒定層層停

今日行商場 係間舖頭一出門口
架電動輪椅高速略過 差啲撞到

佢最終有無事

都唔明點解電動輪椅可以快過私家車

真係揸得好快架，黐撚線架

岩岩發現你個口德漏左2次方

試過比5，6架輪椅圍住我
迫住我要比錢買佢d心意卡
話比10蚊佢 仲唔濟 要比double
最後比左20蚊佢地先放返我出黎

佢地同車一樣都要跑里數

見過有架係佛光街落斜去紅磡果邊
睇見都驚

2萬蚊咁平？
大大部嗰D 60,000起跳喎

天能！！！

口德分-100
但我中意

睇位置唔似倒轉播喎
倒轉播既話唔係應該愈來愈近鏡頭咩

有次着涼鞋

唔需要明白，你只要記住：已發生咗就係發生咗，係唔可以改變

呢個好笑過 #11

屌你啦，有無被班廢老撞過呀

以為講緊Tesla

殘廢上連登？ 岐你老母

跌死咗, 贏埋嗰年達爾文獎冠軍

個笑聲都好真實

撞第一野我當佢堅嬲，
撞完度門鬆晒竟然再撞！
我可以肯定佢唔止肢體殘疾，佢仲係腦殘嘅！

有無住荃灣嘅巴打一樣見過個超高速老人輪椅
後面仲要加個工人，時速20公里都有

我都坐緊電動輪椅 的確係幾正 比大油會有推背感覺

利伸: 半年前被電動輪椅車斷左隻腳

人多仲超速駕駛果d, 同我對頭相遇果時，我會批掙落佢個膊頭/人頭度，佢無仇報，我頭也不回

屌撚死佢呢個輪椅仔 好撚嬲

殘疾人士:我想其它人當我係普通人咁看待
現實真係當佢普通人咁看待時
殘疾人士:屌你老母 我傷殘架

佢似係精神有問題多啲

今日先見到個電動輪椅人 鬧個保安
「喂，你唔識自己開門比我ga」
笑左 笑埋右

屌你天能

wa diu...

鉗形戰術

你唔好咁dinner

有打燈

開慢啲洗死？

堅係真, 係英國見到成班重磅痴肥行唔到路要買架車代步
你問點知唔係殘障? 因為佢地入室內窄位或去廁所會自己路地行囉

條天橋明明好撚闊 個仆街都要係我後面高速撞埋嚟
撞到隻腳流哂血
依家過咗10年 條疤仲係度
屌佢老母

笑撚咗

cls好慘

我有次見到有個人坐輪椅過馬路有個梯級，佢就馬上落黎行路去前面，拎起埋架輪椅，再坐返底揸個輪椅

你應該係果D 10歲未夠.
見到傷殘嘅人就覺得傷殘就唔會係仆街果D天真仔

有冇人真係整或者賣？

會唔會真係有輪椅賽車或者非法輪椅賽車

「你唔識行去開門㗎? 噢，唔好意思，原來你坐輪椅㗎」

WC(wheelchair)呀

以為樓主講緊Tesla

正時同逆時都啱

CLS

大埔見過有車隊
幾個一齊岀車 頂住成條行人路
有2個仲有支旗仔插住

見過係商場行入廁所企係尿兜痾尿

見過兩公婆
個男人跛 坐電動輪椅
佢哋改裝咗架嘢 喺後面加塊板 上面放張摺凳
個老婆坐後座 一齊去買餸
買完餸掛到成架輪椅一袋二袋
已經好多年

你老味, 以為你講tesla

下次唔好再咁快手衝出黎柒啦 為你好

What is DK stand for?
Drift king

好撚仆街啊屌你

睇完呢個post要落幾多次地獄先夠

bt據聞hawking好似份人都ok玩得下

到時係咪要喺行人路整roadblock

好多年前都已經係咁啦...

同埋我發覺好多坐電動輪椅果班廢老都係當自己大撚曬咁
幫佢手開門比佢入佢地唔該都冇聲

我覺得揸出馬路真係痴撚線

班仆街仲要講話阻住佢哋
唔該借借都唔識講

成撚日扮開門等埋佢地 班仆街一到就講聲死跛佬再閂門

按照香港啲電動輪椅人睇
話唔定遲啲可以見到佢哋做foodpanda

南無阿彌陀佛

佢諗住自己冇得跛多次

佢地又唔係盲撚左

太空坦克嚟 要將佢地擊毀

大把傷殘行到幾步啦
cerebral palsy, 晚發型肌萎, 脊柱裂, MG... 都可能行到幾步，唔代表行多幾步唔需要輪椅

其實有咩問題？
佢地唔會揀d窄的餐廳，盡量唔阻人，佢地唔可以社交? 佢地唔可以同返坐輪椅的朋友聚會？

亦都大把輪椅人士係黃...

重點係講緊呢種行為